禁制令根本唔需要驚

1. 時效
個法官要簽完，搵執達理向示威人士宣讀，唔係一時半刻會搞掂，執達理都有一堆procedure要做先可以清場

2. 理由
今次唔同佔中，佔中坐喺馬路好明顯係違反禁制令，相反每人去機場都好多目的，接機又得，送機又得，購物都仲得，只要大家着唔同顏色既衫

3. 清場難度
經過琴晚，大家都知黑警唔敢放催淚煙，更唔敢橡膠子彈。要清咁多人根本上無可能。

4. Noise
我知道林鄭佢哋壓力好大，停飛每日損失嘅錢難以估計，商界都好大壓力

五大訴求，缺一不可

推

我敢講一定會有人帶頭做起哄既事
然後比藉口政府加速清場行動

拜託機場一定一定要保持清唔到場嘅人數

唔係就好大機會阻入機場，機場外擋，入面果班就斷水斷糧

一定要維持機場人數

只要我哋夠團結，唔好話話一萬人，五千人黑警都冇可能清到

佢無停飛 係旅客入唔到閘

政府今日無琴日損失咁多 行動要再檢討

禁制令出埋 明正言順鬼可以出界搞事

所以今日鬼會更多 方便認人 當魚塘入夠魚就會關上所有門口收網 （魚唔夠多反而唔會收網 因為成本大）

賺成千人頭

如果你問怕捉錯遊客 對一對旅客名單就搞掂放行 外國passport 放

至於你話 我接機ja wor 我去搵朋友ja wor - sorry 問番你48小時先 落唔落charge 佢決定

如果你解拆到 你可以繼續入機場

拉住佢

推，

冇必要拉，由得佢哋去
我哋入去接機送機行街睇戲食飯參觀同埋影飛機
有人搞事關我咩事？
政府要清場清晒的人走？走囉！
但係清一次場起碼又停幾個鐘飛機

又話香港人好有錢
整個基金幫在場小朋友買最平既機票未得
每日頂多未2千幾

其實依家777做緊嘅野，同當年雨傘係一模一樣，妄想一張禁制令可以嚇退所有人。
但唔同既係，同年出禁制令時，香港人團火已經熄咗，而今日係愈燒愈烈。
我知機場本身係和理非主場，好多人唔敢衝又想喺現場支持都會去，但請明白即使有禁制令，機場風險都係比較少。
而你地唔再支持，就所有活動都好危險。

Push

Main Point
100人去，呢100人死梗
10000人去，我肯定無事

推推推